城大各位找郭位，這是你的畢業禮！

讀左咁耐俾咗咁多錢都係為拎張廢紙姐, 畢業典禮話cancel就cancel
個聲明仲要唔係因為同學係hibye橋俾人射頭嘅安全問題, 而係舉辦場地著過火好危險？
唔識轉場地嘅！唔識改期嘅！冇心搞就唔多嗲
袍就拎左, 自己畢業典禮自己搞！
集思廣益下可以點搞

Cancellation of the Congregation and the College/School Graduation Ceremony

Dear Graduates and Colleagues,

The University has put great effort in organising the Congregation and College/School Graduation Ceremony over the past several months. It is with great sadness that we announce the cancellation of the Congregation and the College/School Graduation Ceremony to be held on 23 November and from 16 November to 8 December, respectively.

In view of the sudden escalation of the situation in Hong Kong, the recent violent incidents and acts of vandalism on campus, the University has to make this difficult decision as the safety of students and staff always comes first.

It also becomes not feasible to hold the College/School Graduation Ceremony on campus because the building (Lau Ming Wai Academic Building) where the venue has been reserved for the College/School Graduation Ceremony, was suspiciously set on fire and damaged at night on 13 November.

Please note that the Academic Regulations and Records Office and the Chow Yei Ching School of Graduate Studies will inform the affected graduates directly.

Thank you for your understanding.

Communications and Public Relations Office

14 November 2019

呢啲狀況仲諗住自己個畢業禮
都冇話你讀左四年書

所以呢個狀況學生就唔應該爭取佢本應有嘅咩？
唔嘗試發聲,唔嘗試爭取, 沈默就係岩？
唔通97年出世就係罪

郭位終於等到個畢業禮笠水嘅理由